# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: steamswitcher\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2019-09-01 20:58+0900\n"
"PO-Revision-Date: 2019-09-01 21:03+0900\n"
"Language: ko_KR\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"X-Generator: Poedit 2.2.3\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"

#: C:\Users\Admin\Desktop\steamswitcher\steamswitcher.py:60
msgid "Update available"
msgstr "업데이트 사용 가능"

#: C:\Users\Admin\Desktop\steamswitcher\steamswitcher.py:67
msgid "Visit GitHub"
msgstr "GitHub 방문"

#: C:\Users\Admin\Desktop\steamswitcher\steamswitcher.py:76
msgid "Using the latest version"
msgstr "최신 버전 사용 중"

#: C:\Users\Admin\Desktop\steamswitcher\steamswitcher.py:82
msgid "Development version"
msgstr "개발 버전"

#: C:\Users\Admin\Desktop\steamswitcher\steamswitcher.py:88
msgid "Failed to check for updates"
msgstr "업데이트 확인 실패"

#: C:\Users\Admin\Desktop\steamswitcher\steamswitcher.py:128
#: C:\Users\Admin\Desktop\steamswitcher\steamswitcher.py:226
msgid "Registry Error"
msgstr "레지스트리 오류"

#: C:\Users\Admin\Desktop\steamswitcher\steamswitcher.py:129
msgid "Failed to read registry value."
msgstr "레지스트리 값을 읽을 수 없습니다."

#: C:\Users\Admin\Desktop\steamswitcher\steamswitcher.py:130
msgid "Make sure that Steam is installed."
msgstr "Steam이 설치되어 있는지 확인하세요."

#: C:\Users\Admin\Desktop\steamswitcher\steamswitcher.py:168
msgid "Auto-login Enabled"
msgstr "자동로그인 켜짐"

#: C:\Users\Admin\Desktop\steamswitcher\steamswitcher.py:170
msgid "Auto-login Disabled"
msgstr "자동로그인 꺼짐"

#: C:\Users\Admin\Desktop\steamswitcher\steamswitcher.py:226
msgid "Failed to change registry value."
msgstr "레지스트리 값을 바꿀 수 없습니다."

#: C:\Users\Admin\Desktop\steamswitcher\steamswitcher.py:240
#: C:\Users\Admin\Desktop\steamswitcher\steamswitcher.py:567
msgid "About"
msgstr "정보"

#: C:\Users\Admin\Desktop\steamswitcher\steamswitcher.py:243
msgid "Made by Myeuaa (sw2719)"
msgstr "Made by 꺔먕 (Myeuaa / sw2719)"

#: C:\Users\Admin\Desktop\steamswitcher\steamswitcher.py:251
msgid "Warning: The developer of this program is not responsible for"
msgstr "경고: 본 프로그램의 사용으로 인한 데이터 손실 및 기타 손해 등"

#: C:\Users\Admin\Desktop\steamswitcher\steamswitcher.py:252
msgid "data loss or any other damage from the use of this program."
msgstr "어떠한 사고나 문제에 대해서 제작자는 책임을 지지 않습니다."

#: C:\Users\Admin\Desktop\steamswitcher\steamswitcher.py:261
msgid "Close"
msgstr "닫기"

#: C:\Users\Admin\Desktop\steamswitcher\steamswitcher.py:279
#: C:\Users\Admin\Desktop\steamswitcher\steamswitcher.py:343
msgid "Add"
msgstr "추가"

#: C:\Users\Admin\Desktop\steamswitcher\steamswitcher.py:290
msgid "Enter accounts(s) to add."
msgstr "추가할 계정을 입력하세요."

#: C:\Users\Admin\Desktop\steamswitcher\steamswitcher.py:292
msgid "In case of adding multiple accounts,"
msgstr "다수의 계정을 입력할 경우에는"

#: C:\Users\Admin\Desktop\steamswitcher\steamswitcher.py:293
msgid "seperate each account with '/' (slash)."
msgstr "'/'(슬래시)로 구분합니다."

#: C:\Users\Admin\Desktop\steamswitcher\steamswitcher.py:328
msgid "Duplicate Alert"
msgstr "중복 경고"

#: C:\Users\Admin\Desktop\steamswitcher\steamswitcher.py:329
#, python-format
msgid "Account %s already exists."
msgstr "계정 %s은 이미 추가되어 있습니다."

#: C:\Users\Admin\Desktop\steamswitcher\steamswitcher.py:346
#: C:\Users\Admin\Desktop\steamswitcher\steamswitcher.py:418
#: C:\Users\Admin\Desktop\steamswitcher\steamswitcher.py:483
msgid "Cancel"
msgstr "취소"

#: C:\Users\Admin\Desktop\steamswitcher\steamswitcher.py:358
#: C:\Users\Admin\Desktop\steamswitcher\steamswitcher.py:422
msgid "Import"
msgstr "가져오기"

#: C:\Users\Admin\Desktop\steamswitcher\steamswitcher.py:368
msgid "Select accounts to import."
msgstr "가져올 계정들을 선택하세요."

#: C:\Users\Admin\Desktop\steamswitcher\steamswitcher.py:369
msgid "Added accounts don't show up."
msgstr "이미 추가된 계정은 나타나지 않습니다."

#: C:\Users\Admin\Desktop\steamswitcher\steamswitcher.py:433
msgid "No Accounts"
msgstr "계정 없음"

#: C:\Users\Admin\Desktop\steamswitcher\steamswitcher.py:434
msgid "There's no account to remove."
msgstr "삭제할 계정이 없습니다."

#: C:\Users\Admin\Desktop\steamswitcher\steamswitcher.py:437
#: C:\Users\Admin\Desktop\steamswitcher\steamswitcher.py:487
msgid "Remove"
msgstr "삭제"

#: C:\Users\Admin\Desktop\steamswitcher\steamswitcher.py:444
msgid "Select accounts to remove."
msgstr "삭제할 계정을 선택하세요."

#: C:\Users\Admin\Desktop\steamswitcher\steamswitcher.py:531
msgid "Error"
msgstr "오류"

#: C:\Users\Admin\Desktop\steamswitcher\steamswitcher.py:532
msgid "Could not start Steam automatically"
msgstr "알 수 없는 이유로 Steam을 "

#: C:\Users\Admin\Desktop\steamswitcher\steamswitcher.py:533
msgid "for unknown reason."
msgstr "자동으로 실행 할 수 없습니다."

#: C:\Users\Admin\Desktop\steamswitcher\steamswitcher.py:548
msgid "Account Switcher"
msgstr "Steam 계정 전환기"

#: C:\Users\Admin\Desktop\steamswitcher\steamswitcher.py:562
msgid "Add accounts"
msgstr "계정 추가"

#: C:\Users\Admin\Desktop\steamswitcher\steamswitcher.py:563
msgid "Import accounts from Steam"
msgstr "Steam에서 계정 가져오기"

#: C:\Users\Admin\Desktop\steamswitcher\steamswitcher.py:565
msgid "Remove accounts"
msgstr "계정 삭제"

#: C:\Users\Admin\Desktop\steamswitcher\steamswitcher.py:568
msgid "Menu"
msgstr "메뉴"

#: C:\Users\Admin\Desktop\steamswitcher\steamswitcher.py:581
msgid "Toggle auto-login"
msgstr "자동로그인 토글"

#: C:\Users\Admin\Desktop\steamswitcher\steamswitcher.py:586
msgid "Exit"
msgstr "종료"

#: C:\Users\Admin\Desktop\steamswitcher\steamswitcher.py:591
msgid "Restart Steam & exit"
msgstr "스팀 재시작후 종료"

#: C:\Users\Admin\Desktop\steamswitcher\steamswitcher.py:598
#: C:\Users\Admin\Desktop\steamswitcher\steamswitcher.py:618
msgid "No accounts added"
msgstr "추가된 계정 없음"

#: C:\Users\Admin\Desktop\steamswitcher\steamswitcher.py:620
msgid "Current Auto-login user:"
msgstr "현재 자동로그인 계정:"
